\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Fiche Informative}
\author{Florian}
\date{7 Février 2019}

\begin{document}

\maketitle

\section{ETAT CIVIL}
\begin{itemize}
    \item\textbf{Nom:} Léveil
    \item\textbf{Prénom:} Florian
    \item\textbf{Date de naissance:} 13/11/1997
    \item\textbf{Lieu de naissance:} Rennes
    \item\textbf{Sexe:} Homme
    \item\textbf{Adresse:} 11 rue du sablot 33460 Arsac

\end{itemize}

\section{INFORMATIQUE}
\subsection{Où je me vois dans 2 ans ?}

\texttt{Dans 2 je pense intégrer le master Cyber-Sécruriter, pour par la suite travailler dans le domaine de la Cyber Défense.
Par conséquent je choisirai un Yday en aide équation avec mon master choisi auparavant.}

\subsection{Pourquoi le Cyber-Sécuriter ?}

\texttt{Depuis tout petit je souhaite faire un métier qui allie le savoir, la réfléction, et l'information. Pour moi ce master regroupe toutes les connaissances nécessaires au futur emploient que j'aimerais avoir.}

\section{PROJECTION}
\subsection{Comment je me vois dans 6 ans?}

\texttt{Dans 6 ans j'aimerais avoir un poste dans une grande société, si possible gouvernementale (NSA, AUTANT, NASA, ect...). Un boulot qui n'est pas chronophage, et qui me fait réfléchir.
Au niveau de ma vie personnelle j'aimerais être totalement autonome d'un point de vue financier, et même si possible investir dans l'immobilier.}

\section{PASSION}
\texttt{Sortir avec mes amis}
\texttt{Cela me permet, d'apprendre des choses, de mamusser, de découvrir, de m'informer.}


\end{document}